[元朗］元朗咁大邊到好玩 一人一個時間地點

聽日約咗朋友去元朗玩 但大家都係第一次入元朗 有啲驚盪失路唔知去咗邊
就係咁驚所以想去多啲人嘅地方
究竟你哋多數係幾點入去 去邊玩 同埋係邊到等朋友架 多啲人冇咁驚 始終第一次去陌生地方
睇咗咁多郊遊post都唔係好見有人講
想同朋友有過美好嘅回憶 俾啲意見

做咗好耐cd-rom 第一次開post 因為真係好迷惘

我都想知12點定3點好

12點入

我平時就2點朗屏西鐵站行下去元朗西鐵，你可以試下呢段時間啦